肯肯定今晚64集會人數唔過一萬，乜警公報數字。

只有廢人先會做紅登打手同五毛

日夜都咁得閒

五毛關打手子羽，我屌你老母呀？食屎狗死返去同五毛關含撚啦